佢咁樣仲算唔算係青頭仔

我男朋友近排同我講
佢以前同佢啲女朋友做齊曬所有嘢咁制
但佢話就係冇扑過嘢
咁佢到底仲算唔算係青頭仔
我真係好confuse

算 此post 已完

真咩

性愛唔係計插入 係計性事歡愉
所以 佢唔係青頭

你係咪青頭仔咪得

點解佢要呃我

真絲

佢想你食佢

佢想食我豬仔就真

Confuse

唔通講毒閪咩

係...

你一早唔係啦

臭閪

我個心好痛

小妹仲係處

香ga...

講閪咩

相都冇張點信你

對唔住

樓豬

靚仔交比你

搞到我有啲想幫樓主吹簫

我信